個個月都驚自己有咗

有無絲打同我一樣
係咪好白癡
身體一有少少唔舒服就覺得係懷孕徵兆
上上個月就有啲啡色分泌物
上個月就胸好早就脹
今個月就個肚有啲扯住痛
個個月都令我好驚成日祈禱唔好中招
做女人真係慘
呢幾個月我又衰唔係次次安全性行為
外射+安全期
我知我都唔應該
但扑野次數有啲少 所以會心急啲
搵人鬧醒我

有愛就沒問題

媽媽

又要驚又唔做安全措施 等做老母啦
仲話咩做女人真係慘 係你戇鳩姐

利申：絲

做咗安全措施我都做形住形住有咗

肛交囉

你自己都識講唔係次次有做安全措施

就係只要有扑過 都會驚
我知衰㗎啦 就放過埋我今次
我都係係黎m後期扑 未清晒所有血個個期間先唔安全扑
機會率係有但應該好微
但都會驚
我知抵死

臭雞

媽媽唔好唔要我

個個月都驚條女有左

谷m咋

每次女朋友講話佢黎m
心諗 正 又過一關

避孕藥 順手調經

你條仔肯負責咪得

始終唔係有計劃
有計劃就唔驚啦

係你呢啲連登仔心目中條條女都臭雞

我自己見到黎m都咁諗
之後就m痛至死
係有代價的

仲唔係臭雞？自己都笑自己淫娃啦，你慌有錢會屌你唔到

咁點解唔試月服避孕藥?

人生中有好多野你都預計唔到
真係驚就唔好亂咁黎，免得你後悔

所以男人講淫野都等如鴨？講得嘅都係有錢就砌得？
咩年代 女仔講性話題就係雞？ 唔好咁冇文化la

咁就咪撚搞啦 臭雞

呢個情況要去睇婦科
唔似有咗

男友媽媽就係黎緊m中出之後有咗
樓主....

自己都唔保護自己
條仔唔負責任唔好怪人,最後辛苦嘅係你自己

3個月都有徵狀 第4個月...

男人係唔會懷孕

其實如果你真係想計安全期 黎M前先係最安全
但前提係你M要準

食藥啦

點都好過你乜安全措施都唔做
真係咁唔想用套咪食藥

食藥咪唔驚囉

戴套啦
一失足成千古恨呀 sis
呢個環境生 真係不了

由頭到尾都係同一個男朋友
淨係比過佢一個人屌
就係係比過幾個人屌都唔係臭雞
我無做啲公廁 做人二奶 都稱唔得上臭雞

食藥啦好心你就

咁驚 唔好嚇我

唔肯戴套又唔想驚就去食藥啦

唔想比屋企人知
身體唔係好好 成日睇醫生 我驚一要驗血個啲就比人知
又唔可以話調經 因為不嬲準

但你條仔其實都有責任
如果兩個人未有打算同未有能力養
佢就應該堅持戴套啦
唔應該得你一個人個個月喺度驚

咁就乖乖地用套啦

我知啦
係每一去到個一刻都控制唔到自己咁
相信唔少人都明

唔想驚就保護自己多啲

各位巴絲嘅訓話我都收到了

咩「就放過埋我今次」，你咪試下咁樣同督精/粒卵講
淨係知有撚用，成個弱智咁

你幾歲？呢d都要同屋企人講？
驗血都要屋企人批准

食藥

食藥啦, 好好玩咩

俾我屌就唔驚
利申 紥咗

有左咪比心機生出黎囉
證明有緣份